香港係咪搞緊嘉年華？

其實除咗生日慶祝切蛋糕個班人底屌之外
係身邊附和講嘴佢嘴佢 又拍哂手既人都好撚底屌

香港唔需要你哋呢班人出嚟扮黃 扮和 得閒打卡食tg

真勇武既話10萬人都夠啦

休息左成個星期 今日仲搞撚埋嘉年華

香港人幾時先願意醒覺？

愛德華曾經講過人唔作出犧牲係唔會得到任何收穫（80-90後既你一定聽過）

你哋究竟係咪想要自由
定係做打卡港豬

應該係成Team嚟
不過停止夠酵啦
依件事都係一個好好嘅警醒
手足早啲休息聽日見

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

呢個真係可以打卡做豬啊

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散